香港人全部番屋企

被人打捉四個月，不如全部番屋企啦，由得香港變大陸啦，香港人全部都係垃圾，做一世奴隸。

當啲被捕手足condom?屌你老母

繼續負評，垃圾香港人，被人打捉四個月都仲係無動於衷。

有嘢正面講
唔需要曲 令人反感

有人比狗拉左
放人呀！！！！

上左狗車後

香港人！反抗！

咁而家一路繼續比人拉，手足有無被人救，我陣係見到啲狗拉人果陣成班調頭走

Hi!阿Sir

拉

冷氣軍師真係好煩

Hi鍵盤p牌

就係唔想香港好似深圳同廣州咁先行出嚟，依家就放棄對得住被捕既手足同咁多被自殺既人咩？明唔明呀

我明呀，但陣係企係到？隻狗講得岩，企係到唔知做咩

有人被狗捉，成班圍住睇？

又吹失敗風

冇錯 手捉比人拉個d. 有人即走 有人袖手旁觀

屌你老母

你咪又係死剩把口 發悔氣就死撚開啦

發咩悔氣，講事實

哦 咁你返中国囉 關香港人撚事

有講錯？

我係東涌叫人唔好走，一齊沖，全部都陣係識調頭走。

咁你幾時返上去?

面對現實啦，被人打果個又唔係你，你緊係覺得無所謂

要放棄你自己放棄